[TopUrgent！！]有人岩岩見到施君蟲出現係灣仔入境大樓！！

仲拖埋成班支那種，收錢做野定排隊搶永久身份証？？？

放火界 KOL